Проверить задание можно двумя способами.
1. Открыть в браузере ссылку https://sentiment-app-final.herokuapp.com/
2. Если по ссылке будет возникать ошибка и не будет видно окно с вводом отзыва, тогда откройте Simple sentiment (notebook).ipynb

Как только в браузере будет открыто окно с приложением flask, введите текст и нажмите кнопку "Оценить отзыв"

Краткое описание реализации.
Для предсказания класса отзыва (позитивный/негативный) используется SVM-классификатор с CountVectorizer преобразователем текста в признаки, построенном на базе тренировочного сета train_split.csv. 
Точность предсказания примерно 88%.
Приложение на flask было размещено на сервисе heroku.

P.S. 
Так как обучающими данными были тексты на русском, тестовый отзыв тоже должен быть на русском, можно взять данные из преобразованный файл Test.csv. 

Описание остальных файлов:
 - Classification preparation.ipynb. Ноутбук с подбором оптимального классификатора и обработкой обучающей выборки
 - Procfile - файл, в котором прописано название исполняемого файла для запуска на heroku
 - requirements.txt - файл, в котором прописаны все библиотеки, используемые для выполнения кода по запуску приложения flask и предсказания результатов
 - script.py - исполняемый на сервере heroku файл
 - sentiment_classifier.py - файл с описанием класса SVM-классификатора и методов предсказания классов
 - SVMTextSentiment.pkl - файл, в котором хранится объект обученного классификатора
 - В каталоге templates хранится html-файл со структурой страницы 